欧洲国家倾向于避免使用氟化物是有原因的。防氟剂是OG防氟剂| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
我们确实看到一些欧洲国家已经把它们写在了书上：德国、波兰、意大利、爱尔兰，还有其他几个国家。为亵渎辩护|迈克尔·托马斯基| 2015年1月9日|每日野兽
在这座奇怪的建筑前，是两位面无人色、衣着考究的模特，展示着欧洲最新的极简主义。纽约最悲剧性的鬼爱极简瑞典时尚|尼娜·斯特罗奇利奇| 2015年1月8日|每日野兽
但在一些欧洲国家和魁北克省以外，这种休假通常不超过两周，而且通常没有报酬。好爸爸如何改变世界|加里·巴克博士，迈克尔·考夫曼| 2015年1月6日|每日野兽
那些在国外服役的人被怀疑受到了欧洲外交的影响。美国大使馆一直在出售|威廉·奥康纳| 2015年1月2日|每日野兽
从美国和欧洲品种的大量实验中，我们可以很容易地看出这一点。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
欧洲的烟草缺乏香味，而且不如美国的烟草强大。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
在过去，这些货物都是通过从欧洲中心提取的信贷来融资的。货币和银行读物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
美国品种的花茎比欧洲品种长得多，而且也更大。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
因此，他在英国发现了一个不共戴天的敌人，这个敌人一直在煽动欧洲联盟反对他。拿破仑元帅R.P.邓恩·帕蒂森